沒有了公平和法治，香港已經不再是國際一線城市

- 七警上訴得值
- 警方放過白衣人
- 警方同「白衣人」勾結
- 政府官員知法犯法
- 沙中線豆腐渣工程

請問，香港仲可以做國際一線城市？

攬炒
逼到解放軍黎解放香港一國一制

我知道好多資金走緊

地產投資者開始掉貨，接貨嘅多數赤化背景

中環已經染紅咗好耐，lunch time 周圍都係強國話

唉～